點解人老左會嚮往組織家庭？唉

利申 23歲半
覺得家庭好煩
成日要互相遷就
負累 麻煩
成日都為左d瑣碎事煩 你爭我執
血緣關係又唔等於佢地會明白你地
反而我想要自己空間 想自閉多d
對住朋友感覺仲開心
唉 係咪因為由細到大都迫住一齊住先會咁
利申 冇房
覺得自己對親人冇咩感情 只覺得好煩

邊個咁快負評

窮人好悲哀

毒撚永遠唔會明

搞到出到去出面都唔想理人
唔想同人交往
成日覺得一段關係去到最尾都係垃圾煩惱負惱
就如親人般
一想到此
就唔想同人傾計

lm

因為未老右

毒撚唔死冇7用